般尼 對 阿仙奴，義和碑正選！！！

3分已袋

義和碑入波，抽五個手足去唱仁k

阿狗輸撚硬，贏到我做乜都得

Lm
唱硬

抽我

2和b

已經唔想睇 西波一場

十卜u

唔識波

你會找數我做咩都得

青年才俊>病壞奧燒

講得好！

1-0 iwobi og

希望你生生性性啦...

唔係賣你返尼日利亞耕田

買咗Iwobi首名入球
利申：燈神

內定抽me oj?

有冇acestream link呀?

易和burnley

直屌主+1

lm

好廢

比人一撞就跌

影都無

有無人見到尼日利亞球王

樓主又贏

賓爺

你盲左？

廢撚到

成件難民咁篤眼篤鼻

好sharp喎

屌 打廢隊先出25b

見到波都唔追個下sharp到想打柒你

邊道有呀

咪係，浪費左

廢物

12打10我廠仲未輸
足見雲加功力深厚

作用係省鳩山狗

勁

笑定先

你入波我幫係含撚呀柒頭
死狒狒

笑話黎

我屌你老母 識唔識踢波架